{
	"id": "kr",
	"languageName": "한국어",
	"flagName": "Korea",
	"GO": "GO",
	"Login": "로그 인",
	"Sign In": "로그 인",
	"UserName": "사용자 이름",
	"Passsword": "검 을 차다",
	"Remember Me": "나 기억 나?",
	"Music": "음악.",
	"Sound": "소리.",
	"Exit": "출구",
	"Apply": "신청 하 다.",
	"Does it cost {0} star to buy this avatar": "이 프로필 사진 을 구 매 하려 면 {0} 별 이 필요 합 니까?",
	"This head needs {0} star": "이 머리 는 {0} 별 이 필요 합 니 다.",
	"Successfully Set": "성공 설정",
	"Did not have": "없다",
	"Tips": "제시 하 다.",
	"Confirm": "실증",
	"Cancel": "취소 하 다.",
	"Whether to spend {0} star on this equip": "이 장비 에 {0} 성 소비 여부",
	"Give up to buy": "구 매 를 포기 하 다",
	"This equip requires {0} star": "이 장 비 는{0} 성 이 필요 합 니 다.",
	"Buy": "사다",
	"Consistent with the original nickname": "원본 닉네임 과 일치",
	"Consistent with the original password": "원본 암호 와 일치 합 니 다.",
	"The password must contain more than six characters": "비밀 번 호 는 6 개 이상 의 문 자 를 포함해 야 합 니 다.",
	"Modify Successfully": "수정 성공",
	"Fail To Modify": "수정 실패",
	"Information Error": "정보 오류",
	"Version is too low": "판본 이 너무 낮다",
	"Download": "다운로드 하 다.",
	"Download assets failed": "자산 다운로드 실패",
	"Resource loading": "자원 로드",
	"Please enter the content": "내용 입력",
	"Login Success": "로그 인 성공",
	"User not registered": "사용자 미등 록",
	"Unknown Error": "알 수 없 는 오류",
	"User registered": "사용자 등록",
	"Incorrect information format": "부정 확 한 정보 형식",
	"Does it cost {0} stars to purchase this course": "이 과정 을 구 매 하려 면{0} 별 이 필요 합 니까?",
	"This course requires {0} star": "이 과정 은 {0} 별 이 필요 합 니 다.",
	"Quit the game?": "게임 종료?",
	"Name:": "이름:",
	"Star:": "스타:",
	"Mass:": "품질:",
	"MaxSpeed:": "최대 속도:",
	"Speed:": "속도:",
	"Registration Successful": "등록 완료",
	"Stand Alone": "독립 하 다.",
	"This function is unavailable in single-machine mode": "이 기능 은 단일 컴퓨터 모드 에서 사용 할 수 없습니다.",
	"Game Over": "게임 종료",
	"Password Error": "암호 오류",
	"Vibration": "진동하다",
	"The match is currently open only to VIP users": "경기는 현재 VIP 유저에게만 오픈",
	"Do not own this course": "이 과목을 가지지 마라",
	"The game is over": "시합이 끝났다",
	"Match": "일치",
	"Time Trial": "타이머 레이스",
	"This feature is for VIPs only": "이 기능은 VIP에만 적용",
	"No game": "게임 없음",
	"Please enter a 4-digit room number": "네 자리 방 번호를 입력하세요.",
	"Create": "만들다",
	"Join": "가입",
	"Start": "출발점",
	"Waiting to start": "시작 대기 중",
	"Without this room": "이 방 없어요.",
	"Room already exists": "방이 이미 존재합니다.",
	"The number of rooms has reached the upper limit": "방의 수가 이미 상한에 도달했다",
	"The room is full": "방이 꽉 찼다",
	"Other players are not in position": "다른 선수들은 자리에 앉지 않았다",
	"This map requires wading vehicles": "이 지도는 물을 건너는 차량이 필요하다",
	"This map requires all player vehicles to be able to wade" : "이 맵은 모든 유저 차량이 물을 건널 수 있도록 요구합니다",
	"Map" : "지도.",
	"Members of the exit" : "멤버 탈퇴",
	"The owner quits and the room dissolves" : "집주인은 퇴거하고 방은 해산된다",
	"Can Wade:" : "칸웨이드:",
	"Token Past Due" : "영패가 만료되다",
	"Max Power:" : "최대 전력:",
	"Power:" : "전원 공급 장치:",
	"Waiting..." : "기다리다",
	"ReLogin" : "다시 로그인"
}
